rthk影緊在地下條友, 係地下爬住行, 做咩??.....

想表達D咩
隻腳仲縛住3舊磚同D汽水罐

行為藝術

苦行

咩藝術

浮屍